 Ремонт кухни: день второй 
===========================

На следующий день мастер Илья пришёл не один, а с напарником Сашей. Также они пришли с опозданием: обещали на 9:30 — 10:00, а пришли где-то в 11:00.

Они взяли контакт-бетон (это какая-то хрень. она желтовато-розового цвета, потому что с кварцевым песком) и начали промазывать этим бетоном стены и потолок. Также они взяли малярную сетку и позакрывали ей трещины:

![](0.jpg)  

![](1.jpg)  

![](2.jpg)  

![](3.jpg)  

![](4.jpg)  

Они собирались закончить где-то в 6 часов, но реально закончили в 11.